見字飲水

經常見到移民話題 亦有同身邊朋友傾過下
我個人係戥可以走到嘅人高興
同時醒起自己仲喺香港
明明有一定程度嘅心理準備
但當面對每日嘅香港 情緒都好麻麻

我未親身見過回歸前嘅香港係點
腦海只有我成長以嚟嘅香港

望住成長地方越嚟越陌生
近來刪走通識科內容 令我最最最反感
會驚下一代將來接觸唔到
應該有權利去知道嘅嘢
喺無選擇嘅情況成為愚民、小粉紅 而不自知

每日都會見證新歪理、嘅謬論誕生
我會好奇佢哋係真黐線 定純粹擘大眼講大話
可能係both

有種被現實逼到就癲嘅感覺
希望見到、見唔到依個post嘅大家都身心健康

香港呢刻真係令到人好壓抑
雖然講好咗齊上齊落 要光復香港
但見到有人移民等等其實都覺得合理
自己就係得咁多年命 無理由由得佢比中國摧毀成個人生

加上而家香港教育已經漸漸見到"返校"嘅影子
有人話 為咗光復香港 一定要繼續生仔 如果唔係好快比人換晒血
雖然咁講係無錯
但將一個黑暗嘅未來同光復香港嘅責任比自己仔女 都好不負責任下
要生嘅真係唔好留香港

利申：盡量會留到無得再留

飲多d水

飲你老母